唷嗲呢 唷嗲呢 妖怪手錶問題

點解咁多大人都咁鐘意妖怪手錶
小朋友咁鐘意可以理解
但好似好多做緊野嘅大人會買好多關於佢哋嘅嘢
點解呢？

我都想知點解 明明係時下小朋友嘅卡通片

ヨーでる ヨーでる ヨーでる ヨーでる
ようかいでるけん でられんけん

大人唔鐘意得卡通架咩

好得意

我好鍾意喎
佢啲內容我覺得大人都岩睇

巴打咩事？

手足可唔可以講多啲 點解咁鐘意

呼叫妖怪快出來

我覺得好上腦好正喵

好專業嘅巴打

你有冇買關於佢哋啲嘢

因為夠賤 有時講下性暗示

跳隻舞黎睇啦喵

求解釋

我有發聲公仔 膠杯 八達通套 筷子
錶太大隻唔係好想買
直徑闊過iphone點帶上手
景泰隻手好粗

其實佢係呢個年代小朋友ge pokemon
佢有d劇情其實幾感人

唔該巴打

你好憎佢咩

歌瑪先生萌萌豬

冇 只係想知點解咁多大人都咁鐘意
因為叮嚀冇妖怪手錶咁多大人鐘意

好正幾好睇
但我無買佢d野

有一集隻robot喵比人隊屎忽 佢話好舒服
如記錯自膠

哥瑪先生果part好好睇